The Little Punker
{{Infobox film
| image          =
| image_size     =
| caption        =
| director       = Michael Schaack
| producer       = Michael Schaack
| writer         =
| narrator       =
| starring       =
| music          = Wolfgang von Henko
| cinematography =
| editing        = Angelika Schaack
| distributor    = 
| released       = 1992
| runtime        = 80 minutes
| country        = Germany
| language       = German
| budget         =
| preceded_by    =
| followed_by    =
| website        =
}}
The Little Punker (  film by director Michael Schaack.

==Voice cast==
*Rainer Strecker ...  Amadeus
*Ilona Schulz ...  Pinke
*Reinhard Krökel ...  Hübi
*Gerlach Fiedler ...  Schulzeee
*Thomas Struck ...  Schulzes Boss
*Ernie Reinhardt ...  Oma Neumann
*Michael Kleiber ...  Der wahre Udo, Schwarzwald-Oma, und Kontrolletti
*Dieter Landuris ...  Raffke u.a.
*Claus-Peter Damitz ...  Bogie u.a.
*Ruth Rockenschaub ...  Kontrolletta u.a.
*Gerhard Garbers ...  Postbote u.a.
*Jürgen Wohlrabe ...  Vorsitzender
*Susanne Stangl ...  Passantin
*Fuat Saka ...  Dicker Müllmann
*Ünal Gümüs ...  Dünner Müllmann

==External links==
* 

 
 
 
 
 
 
 


 
 